Tsoi Lei Ma Dik Ngau B Say Liu

go jip

g chi kongnuish
tui!

diu no Chinese

for long term communication strategy
use kongnuish pls

main point is
yut ding yiu kong konnui-english
sin translation ng dou

kongnuish is bullet proof

yuet dor yun young yuet ho

lo nap ho ball